唔訓既你 依家做緊咩野？

俾隻識飛嘅大甲由嚇到鼻哥窿都冇肉，仲未定到驚

聽歌

準備瞓

而家死左未

睇lihkg

還在？

睇ptt